有傳柏林仔想做一哥，大家一定要幫佢寫靚份cv

2019-07-16 / by martinoei 黃世澤
鄭柏林 總督察為咗升職，不惜喺沙田扭斷其中一位香港眾志常委手臂，呢單案好肯定係酷刑，連Five Techiques呢啲游走邊緣嘅拷問手法都唔係，佢咁做行為上係GBH，所以酷刑無得甩。大家都知香港政府從來拒絕告酷刑，朱經緯都係告最低嘅ABH，對付 鄭柏林 一類人渣，一定要由佢嘅香港身份證著手，再交俾歐洲各國同日本。

鄭柏林 犯酷刑罪邊度都唔駛去

基本上，我已經著手喺英國報案，因為十分之肯定 鄭柏林 係至少有資格有BNO嘅英籍人士，未知佢係唔係居英權計劃嘅BC，但1989年11月佢係代表香港市民獻花俾訪港嘅戴安娜王妃，所以英國政府應該有佢成家嘅background check file，要郁手會容易好多，當然我唔排除佢可能為更上一層樓，退晒啲英籍，據聞佢十分之有野心要成為警務處長。以佢三十四歲之齡成為總督察，佢有可能喺未來一兩年晉升做警司，咁係有潛質日後升到助理處長，甚至警務處長。

特別 鄭柏林 呢次玩到咁狼，應該受到陶輝Rupert Dover快速升官嘅影響，因為Rupert Dover喺2019年6月調任新界南總區副指揮官果陣，同時署任新界南總區指揮官，總區指揮官一般職銜就係助理警務處長(香港警銜參照英國陸軍軍銜，總區指揮官一般就係少將級別)，所以陶輝好大機會明年嘅yes letter擔任新界南總區指揮官，依家最緊要夠狼死，係英籍都無所謂，更何況有啲英籍警官仆街到去上清華大學果啲乜嘢國情班，尤其識中文果啲，甚至有人可以講一口黨腔華語，佢哋唔要英籍變中國籍都唔奇。

但無論如何，酷刑罪係國際公約罪行，所以 鄭柏林 同佢老婆，除非一世都唔出去玩，否則任何國家都拉得佢，呢個亦係警察到依家唔俾果位扭斷手嘅香港眾志常委保釋同見公眾嘅原因，我十分之擔心有人會意圖殺咗佢，或令佢不正常死亡，因為 鄭柏林 涉嫌干犯嘅酷刑罪，最高刑罰係終身監禁，其實係同謀殺係同級別嘅罪行，仲要大部分歐洲國家，都有不問國籍及事發地點嘅刑事追究權，只要佢人喺英國或歐盟，就可以要求執法部門做嘢。英國唔做，最多交個file去德國警察，或西班牙警察，我好樂意將佢嘅file掟嚟掟去，我只係想呢條仆街繩之於法啫。

而依家《刑事罪行(酷刑)條例》嘅條文，其實係抄自Criminal Justice Act 1988嘅同一條文，只不過關於UK嘅提述改晒做Hong Kong，所以，我睇唔到呢班友仲敢返歐洲或英國嘅可能性，少數例外可能係俄國同白俄，歐洲兩大惡棍國家，或者白俄啱Dover或 鄭柏林 呢啲人去嘅，白俄膠到因為唔肯受《歐洲人權公約》約束，到依家仲未返到歐洲理事會(Council of Europe)。

甚至 鄭柏林 去英國受訓都會出事，所以最好將 鄭柏林 嘅file留喺英國國會嘅發言紀錄，一旦有人保送佢去英國受訓，訓就無得受，受審就有佢份，當眾扭斷人手臂得咁過癮，凡英國人喺香港警隊做仆街嘢，話知佢華裔定白人，我都係等佢哋喺英國法院或歐洲法院等候酷刑罪審判。我去告海牙告香港警察，其實為酷刑罪定罪鋪路。

三十幾歲就做到咁高級

Push

Push,祝柏林仔遍地開花

全世界睇住你做狗

返大灣區做公安部部長啦

共享大灣區榮耀

陶輝Rupert Dover

點解無禍必及妻兒嘅?

3粒有幾高級

我知道愛國藍絲好想認識呢D叛國人士

推

推到佢死

如果有野可以俾加拿大駐港領事/其他野幫到手我都可以

住青衣美景花園邊個單位?

up

推啦

推到條垃圾仆街

哩幾次遊行好似冇人將差人打人既片做結集？

廢青表示葡萄

推到佢坐監啦

34 歲升到上3粒已經算快

好多人停左係兩粒加一＂橫＂就升唔到上去

要好好推
做成強大既心理壓力

柏林仔，你呢世邊到都唔洗旨意去啦
賺咁多錢係香港一世啦 哈哈

靠背景

一出世都係靠關係啦

又無樣又無演技又無高度又無身型

做過童星有特權？

冇人清算呢班狗賊？

到佢做既時候都變公安啦

佢個相的確唔錯, 係有機會做大事
不過我相信呢個世界講福報, 作惡太多, 有D關可能過唔到
特別係佢呢D開口埋口都話自己做硬一哥既人

遺憾的是：
你哋愈反佢，佢上位會上得愈快。呢幾年見到晒啦。

GBH 一般而言要永久傷害，受害者有無驗傷？

push

連7警都告唔入GBH，可想而知GBH門檻幾咁高

有無野幫手？使唔使眾籌？出聲

推撚到佢仆街死
鄭柏林 含撚喇

唔該告9佢，要眾籌出聲

見有人話咁拗手係會永久活動能力差咗

又揚威國際

係咪真係告到架 唔好氹我開心

一定要搞鳩死佢

遺憾既係
世澤講既最多信住5成

問題要點做？
其實想推到所有警察都唔外遊得，共享大灣區榮譽

Woo 明日之星

pish

推，唔好放過佢

當你22歲左右做見習
10年升兩次
算係咁吧?
我哋10年都冇升2次職

推呀!

Push Push PUSH

千期唔好搞佢老婆阿仔同老母
千期唔好搞佢老婆阿仔同老母
千期唔好搞佢老婆阿仔同老母

同林病一樣
成世都順風順水

咁都係睇完就算

英文差 有冇範文copy send去英國
推撚到佢仆街

柏林週記：這個星期我拗斷了一個示威者的手，看來距離升官發財又近了一大步了

完

做撚死佢

都係個句
有機會就勾引下佢老婆
整頂綠帽畀佢

得閒又勾引下呀柏淋
攪散佢頭家都好

勾引佢老母都得
真正屌佢老母 做佢老豆

幫佢變棄卒

世柒寫文
可以唔洗理內容
一定廢話

做咁多陰質嘢，一定要承擔後果
不能讓手足白白受傷，推到佢仆街！！！

5成都比多佢啦

推到世界盡頭

push

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

話時話

栢林蛇係咪住青衣美景花園?

好想柏林就知佢只係一個condom

見習做3年坐正就係督察,第5年就可以考高級督察
再5年就可以考總
其實唔好諗到咩警司督察好勁,夠老屎忽,有老細照就上得去
同雞一樣

大灣區一哥

林鄭條六串一過左頭五關, 尾關好危, 都係整定

抵死的

血債血償

都算上位快吧

Pish

講出黎好似好易

D仆街白衫都係恃住自己搵得多 諗住搏上位搵多D第日移民走佬無人識 咩手段都用得出 想走? 一齊共享大灣區榮耀啦

仲有屋企人

推到佢仆街

有guts40歲應該做到

點可以唔俾佢個仔嘅學校知佢老竇咁正義

取代英女皇

呢鋪佢大獲過朱經緯同七警好多
朱經緯用棍摳個識郁既人最多係蓄意傷人同濫權
七警用腳踢個識郁既人都係差唔多既罪，仲要條片唔係好清晰
但今次直程係對個無反應既人用永久傷害性既行為去傷害佢，呢鋪你條撚樣仆硬街

成世留係HK 慘過死

推！唔只柏林狗，仲有好多單，例如前晚同612個女仔訓低左成班用盾鋤鳩佢地呢班仆街！旺角巴打俾人明角圍毆，可唔可以直情成個警隊都制栽到？等佢地終身留係大灣區

其實可以點告?
報警佢地唔受理可以點搞?

見習督察畢左業,如果成績好好就會做高級督察,但係成績一般就會做督察

Up

真係唔好禍及家人，話曬仔細老婆嫩？
排擠小朋友是不對的
屌臭佢老婆是不對的

屌你

加油

四眼PTU龜縮入人群中梁sir已經一例

on9就出少句聲

Push
推到佢仆街

小朋友如果咁細個有心理創傷

長大後好可能會變得仇恨父母

你哋眞係忍心鄭生個仔唔送佢終咩

Sorry, 未來一匪一定係支那人

咁緊係難啦,一棟富士大廈都係雞,如果客得幾個
都唔係隻隻雞有生意啦

永久back up，俾佢仔仔睇下老豆當年幾英勇

柏林仔 屌你老母臭閪死全家

但好奇，點解我d警察朋友話係正常?!?

認真 希望捉到佢 我信尼個世界仲有公義既

佢仲仆街過朱sir,
一定要告到佢仆街

世柒d野3成我都嫌高

一定要推

送牠一程

唔明，破過咩案咁巴閉？

大力一推

有冇律師跟緊單野

屌你老母啦,有無見過痴線話自己係痴線?
個撚個精神病患者都話自己正常架啦

我冇野講

祝柏林仔坐個時有人幫佢開花

推爆佢老母

痴撚線

狗狗

別讓柒頭跑了！

狗講嘢你都信
真係近朱者赤

好撚串下喎

可以做d咩先令呢班狗上到國際法庭

題外話 同時要做文宣比人知鄧柄強想推啲細既去死 所以比膽佢地叫佢地係咁打示威者 一定要拉呢個二哥落馬

做domdom啦仆街

發夢諗如果比佢做一哥, 入學堂第一件事一定教人扭斷手腕
所以一定要推到佢入冊

第427章 《刑事罪行(酷刑)條例》
本條例旨在將施行酷刑訂為罪行，並就有關事宜訂定條文。
[1993年1月21日] 1993年第17號法律公告
(略去制定語式條文——2014年第2號編輯修訂紀錄)
(格式變更——2014年第2號編輯修訂紀錄)

第1部
酷刑
1.簡稱
(1)本條例可引稱為《刑事罪行(酷刑)條例》。
(2)(已失時效而略去——2014年第2號編輯修訂紀錄)

2.釋義
(1)在本條例中 ——
公務人員 (public official)包括在香港擔任附表所列職位的人；
國家 (country)包括國家的一部分；
《酷刑公約》 (the Torture Convention)指聯合國大會於1984年12月10日通過的《禁止酷刑和其他殘忍、不人道或有辱人格的待遇或處罰公約》；
職位 (office)包括委任 (appointment)。
(由1997年第206號法律公告修訂)
(2)就本條例來說，任何人在香港或其他地方行事時，如當時其身分是與香港政府或在香港的任何公共主管當局有關，或與香港以外的國家或領土的政府有關，或與當地的任何其他主管當局有關，而該主管當局是與香港的公共主管當局相似或類似的，均須視該人當時是以公職身分行事。
(3)為免生疑問，特此聲明《釋義及通則條例》(第1章)第5條不得解釋為將本條第(1)款公務人員 的定義適用範圍擴及該條例第3條所指的公職人員 。
3.酷刑
(1)公務人員或以公職身分行事的人，無論屬何國籍或公民身分，如在執行公務或本意是執行公務時，在香港或其他地方蓄意使他人受到劇烈疼痛或痛苦，即犯施行酷刑罪。
(2)第(1)款不適用的人，無論屬何國籍或公民身分，如有以下情形，即犯施行酷刑罪 —— (由2013年第28號法律公告修訂)
(a)在以下人士的唆使、同意或默許下，在香港或其他地方蓄意使他人受到劇烈疼痛或痛苦 ——
(i)公務人員；或
(ii)以公職身分行事的其他人；以及
(b)該公務人員或其他人在唆使、同意或默許他人犯施行酷刑罪時，正在執行公務或本意是執行公務。
(3)就本條例來說，不論疼痛或痛苦是肉體上的或精神上的，或是因任何作為或不作為而引致的，均無關重要。
(4)任何人因其行為而被控以本條所訂罪行，如證明該人對作出該行為有合法權限、理由或解釋，即可以此作為免責辯護。 (由2013年第28號法律公告修訂)
(5)
就本條來說，合法權限、理由或解釋 (lawful authority，justification or excuse) ——
(a)如是關於在香港使他人受到疼痛或痛苦的，指香港法律下的合法權限、理由或解釋；
(b)如是關於在香港以外地方使他人受到疼痛或痛苦的 ——
(i)而疼痛或痛苦是由公務人員根據香港法律行事時所造成，或由任何人根據香港法律以公職身分行事時所造成，則指香港法律下的合法權限、理由或解釋；
(ii)在其他情況下，則指在使他人受到疼痛或痛苦事件發生的地方的法律下的合法權限、理由或解釋。
(6)任何人犯施行酷刑罪，循公訴程序定罪後，可處終身監禁。 (由2013年第28號法律公告修訂)
4.根據第3條檢控須經律政司司長同意
除非經律政司司長同意，否則不得就第3條所訂的罪行提起訴訟。
(由1997年第362號法律公告修訂)

第II部
(由1997年第206號法律公告廢除)
5.(由1997年第206號法律公告廢除)
6.(由1997年第206號法律公告廢除)
7.(由1997年第206號法律公告廢除)

第3部
雜項
8.附表的修訂
行政長官會同行政會議可藉命令修訂附表。
(由1999年第13號第3條修訂)
9.(已失時效而略去——2014年第2號編輯修訂紀錄)

附表
[第2條]
第2條所指的職位
1.香港警務處的職位。
2.香港海關的職位。
3.懲教署的職位。
4.廉政公署的職位。
5.入境事務處的職位。
(由1997年第362號法律公告修訂)

坐左監都個個識

原來可以直上2粒一瓣?

肯肯定無5成

咁一定要推到世界聞名啦

世柒

係3次

幫辦算唔算升?
過proba?

推到全世界都見到佢暴力對待示威者

有問題？
有機會我一定做

PUSH

收得皮啦你 柏林仔

洗乜
夠照就得

推呀 屌你黑警

可能我表達得唔好，我意思就係點解我啲警察朋友會話係正常，佢地真係洗曬腦明明係痴撚線的行為

你以為你上緊位，其實只係做屍體

貼埋佢大頭先開post啦屌你

推正一食屎狗

推到佢見報

鄭柏林
依家係咪驚到瀨屎？

冇問題
支持

又無高度又無身型?
童星有乜高度?

前兩句講細個
後兩句講大個

總督察好細咋 同eo1咁上下
上面仲有3級警司先到助理處長

Welcome to 大灣區

柏林仔？ on9仔咋
除gear隻抽丫 簽生死狀再開波都得

咁快升左總

推撚死條撚樣

可以
不過要考2個試

總督察 (Chief Inspector Of Police)
警務人員薪級表 第43至48點
($87,460 - $105,115)

長知識

坐過花廳行出黎仲威

哇
成球一年喎

柏林仔以後條路點行

唔好令手兄受既傷白費

血債！

學大王話齋，你估扭斷人隻手，唔洗負出老母丫

全城追捕酷刑罪扭斷手既暴徒

世柒好波

聽講佢好鍚個仔架

收皮啦

總警司謝振中的抉擇

未必有。
不過做得童星，好難相信唔係一個擦鞋撚

咁咪平步青雲囉

柏林靚仔，具知名度，有親和力，愛護家庭，奉公執法，默默耕耘，完全體現獅子山下既香港核心價值，將會成為最年輕既警務處長，身握3萬警員，係香港軍政府首領，特首鏡頭後都要向佢報告

相由心生

就算狗堆裡面唔錯，又如何？

祝佢好運

————————————————————————
借位分享唔該

抗爭成功第二黃金規則詳解 - 敵反我擁；敵擁我反

屌佢又唔係，唔屌佢又唔係
屌佢又怕愈推愈高

如果樓主講的係真，跟住就會話係正當上扣，所以無事
如果真係保佢，咁呢條友真係分分鐘係皇儲//一哥料
要將未來大患先行推倒，集火

推！

推到佢吞槍自殺

放心啦⋯⋯ 實推你上去

法院呀暴徒

勾佢老婆唔錯

勾佢就唔啦. 呢啲閪人，佢個心咪仲雄

勾佢老母。。。兄弟爬山啦

push!

真係仔細老婆嫩？

幾細？有幾嫩？睇過？

攪散佢頭家啫 好似沙sir咁 都未蝕底

有無可能幫佢衝出國際

所以咁多人賣屎忽

收我地好多錢呀班撚樣

大佬，唔好環保勾啦梗係.

係喎係喎

等佢地偷跳都提心吊膽，怕俾人陰。

入左共產黨做黨員未呀？
支那狗唔會信香港人

祝佢一路順風，步步高昇

不要說偷跳 試著說出軌 偷情

死！全！家！

係就快，推推佢

推呀

柏林仔 等住拎撐警捐款入去坐啦

個細路女依家諗起都驚

大家仇警都好 謹記千奇唔好打死啲狗

推到上國際法庭，啲狗要為自己行為負上責任

一個累全家呀鄭柏林

推到佢仆街！！！！！咁撚冇人性 邊度都唔撚洗去呀你！！

一定要mon實佢

個相就不了 一睇就知狗樣

陶輝612之後 升咗職喎
佢地依家最怕我地影佢個樣唔到
越暴力升得越快

做完虧心事最驚禍及妻兒

推到佢全家仆

推到全世界見到

得個講字 做咗先講啦

推

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派三毛做打手，屌/笑/鬧/玩膠嗰啲當然90%都係三毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，然後共匪就可以輕鬆逐個擊破，2014年雨革因示威者內部分裂而亡，切記歷史教訓，無論如何都唔可以比三毛成功分化

透過 HKG 分享一則貼文：鄭總督察及所管轄的第三隊，今日突然徹底消失於政府通訊錄

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話

佢地最撚叻
你d街外人乜都唔識

pushhhhh

佢父母一定好擔心

個仔作孽 父母有可能受返

推到佢旅行淨係去到中國

今次煮唔死佢 肯定之後佢升得仲快

幾時跳樓呀 帶埋個仔

屌你老母 成隊人消失directory
咁全香港既都可以一夜消失啦

世柒->上一頁

但1989年11月佢係代表香港市民獻花俾訪港嘅戴安娜王妃

小柏林究竟前世做咗咩好事

仆街死啦

Push 推到佢仆為止
打人打得咁L開心

始終要還

可能冇妻兒

見習督察要升3級先到總督察

喺嗰頭貼滿街招先啦

我想帶定啲海報比柏林簽名

推啊

想問朱恩浩情況係點
有無人幫緊
有冇律師？

好擔心

見習>督察>高級督察>總督察

他朝君體也相同

唔知有冇發夢再見呢

唔推唔係人

check下佢有無申請移民？幫佢寫信去當地政府推介下佢。

你老婆同個仔都仆街

push 禍必及全家

SORRY SIR個細仔點解可以10年就到警司?

同問

世7

暗角七警有個29歲兩粒一瓣
如果佢冇坐到既話依家都可能3粒
鄭柏林 下個到你啦

有啲係咪少年警校入去?

靚仔有形，警察形象！
而且個仔又靚仔個老婆又靚。
唔推佢代表香港，仲係人？

[回帶] 為讓博士生返校完成論文 瑞典教授出動僱傭兵伊拉克救人

高級幫辦好似冇咩大過錯一定坐到?

柏林哥前途應該光明好多

屌佢老味

推到佢冚家剷

有

咁怪唔得知啦
劉卓毅成班人先夠膽打 仲要的去暗角
所以咪兩粒一瓣
三粒花柏林哥 大街大巷都扭斷人地隻手
明日之星

推到佢身敗名裂

邊到有29歲係兩粒一瓣
根據法庭有關被告人的資料[7]：

黃祖成（警察編號：45180），男，50歲，有組織罪案及三合會調查科總督察
劉卓毅（警察編號：10787），男，31歲，觀塘區反黑組高級督察
白榮斌（警察編號：53158），男，43歲，觀塘區反黑組警長
劉興沛（警察編號：1879），男，39歲，觀塘區反黑組警員
陳少丹（警察編號：8215），男，33歲，東九龍區刑事總部警員
關嘉豪（警察編號：9008），男，33歲，九龍城區刑事偵緝警員
黃偉豪（警察編號：58545），男，38歲，觀塘區反黑組警員

以前份工同好多做柳記既相熟
培訓邊個做處長好似真係由入學堂就有人選
柏林圍牆有D似

2014嗰陣29

Push
感激巴打

屌佢地個老母放左朱生出嚟未呀,真係好擔心佢喺入面嘅安危

你數到有幾多個34歲有三粒花？

柏林仔係17年升總督察
即係32歲

大個變左隻癲狗

push strong post lm

判果下31咋嘛 佢打人果刻係29
原來啲警隊明日之星全部都係咁
咁你明點解班毅進仔咁狼死

推到柏林仔出嚟回應

下年升警司
而家驚犬最需要就係夠狼死

警務處處長
警務處副處長
助理處長
高級警司
警司
總督察

師兄加油，撐到底，不可放過呢d賤人

佢係圍內警隊點升都沒用
去唔到外國一世做大灣區人就夠我地開心

未計過千尺宿舍,交稅啦柒頭

同50歲的黃祖成同級了

使用酷刑就必須推上國際

唔好淨係推推推住
真心問，宜家有無人做緊野？搵律師？寫投訴信？
仲可以做啲咩？

助理處長上面仲有高級助理處長

推到有人send信比英國政府！

出返黎未
有冇去醫院

唔好俾個 post 沉

爬得高跌得快

酷刑

8皮個月

監躉都有分職級？

原來有條咁嘅罪，又長知識了

返大灣區做公安啦

含啦

今次成家都出曬名
一定好開心啫

睇人仆街最開心

想做未來一哥?
問左特警成個仔未?

貨櫃碼頭模擬化武洩漏 警海關消防聯合反恐 前一哥之子參與行動

好快做白衫第一個condom

柏林狗

香港人有咩可以做到？

其實俾整斷手個位兄弟依加情況有無消息？
好似好嚴重 但又好似無乜人講過咁

人地眾志仔就要俾你拗斷手？
你全副武裝有權有勢就可以搞到人永久傷殘？

放心廿年後 咩世界都無人知

38小時！！
宜家咩事

實俾返自己人咬

真心勁post, 將呢條pk 繩之於法

如果今次都告唔入
有人仲話係最低武力制伏
全港市民可以效法柏仔總督察既最低武力
拗斷手腳呢啲基本野啦

Why not

Bump

推推推

特警成好似鴿少少

推呀屌!

幾時告條撚屌 愈快愈好喇！

原來佢住青衣美景花園

推

唔好俾佢走甩

禍必及家人？佢個仔讀喇沙 佢老婆做咩公司 ？佢呀媽住邊？

佢係POLY紡織系畢業後考白衫的

推到爆個仆街

細個上C1，大個左想上A1幫幫佢

推撚爆佢，死仆街

推，好仆街

呢單一定要追究到底, 已經完全制服但仲夾硬扭斷人手腕
痴L線

柏林仔 準備收檔啦 準備同我既NANA 雙宿雙棲

佢個仔仲仆街
成家人係FACEBOOK好多相睇

有冇人發夢日日係佢屋企門口 大叫黑警死全家 禍必及家人？ 佢鄭柏x 做埋d整斷人隻手 報應會落返係佢下一代 利申發夢有佢8字 佢家人今年有個大劫

推到柏林仔上位

點樣可以有佢八字...

殺人放火金腰帶

推到佢爛屎眼

推到條撚樣仆街，變過街老鼠
理撚得佢小柏林、柏林仔、柏乜林都好

勾結外國勢力啊啦，Pushhh

發夢有（八字 ）關你撚事

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

...

你嘈撚完味呀 死黑警 Dllm

琴日睇到真係有d傷心

push push push
推冧柏林圍牆

去咗表揚佢

文職departmental grade 十年都未必升一次。general grade 最外。

佢可以去支那

推，搵人搞大佢

輕推

唔係D老野先做一哥咩

特警成個仔已經警司
佢仲總督察
應該難d喇

一於搞撚大佢 個死廢柴 唔洗等天收
遲早有國家收撚柒佢皮 叫佢去住大灣區 呢世唔好出國阿

差佬兩粒一好似考完試就升到
但升三粒花 同三粒花升警司 呢兩個stage 好難

送佢一程

世界級

好似落返CIP
之前係acting

係就好

PUSH
拗人手腕唔駛還？

鄧智兆同鄭柏林都係升得勁快
不過鄧智兆應該係靠老豆

btw 鄧智兆之前個ig info有tag到hkpoliceforce
依家已經remove左
但佢成家人d相都仲係facebook

七警個黃祖成5張仲係總幫

做過一排署理警司渣
依家仲係總督察
鄭柏林 先生 總督察 (第三訓練隊)(警察機動部隊)
鄧智兆 先生 總督察 (第四訓練隊)(警察機動部隊)
最後更新: 07/07/2019
依家PTU搵唔到所有人名,已經del曬

告佢老母

我要搵律師

哪來的自信

睇到好撚嬲 怒推

推左先算

起碼要坐監啦下話
咁樣整斷人隻手
推到佢得到報應

黃世澤 成日亂up 大家不要信

有冇住青衣嘅巴打今晚想去街市買餸同派成績表呀？

sadbutrue

細細個紅到係人都知，
如今俾人周到，避無可避，
人人知你鄭柏林

命水嘅嘢，
三十年嚟借落嘅運，
原銀奉還咁自己食返曬

鄧智兆個老婆同大女都靚

又有戰績可以寫上CV

佢個friend 都係升得好快
唔知有無貪污成份呢？

柏林仔個朋友屌大家

圖？？？

明明咁撚柒 點解當時會紅

好正

英國佬扶植香港最後換黎一個殘害人民暴政
英國國會好似都擔心會比美國佬清算

搞大佢 你老尾

佢老婆勁樣衰喎
仲要post哂全家人出黎

青衣I大既手足

屌, 鄧智兆同鄭柏林都係喇沙仔.....點呀....

之前嗰度好似冧咗狗臂架

荃葵青遊行主題？不過諗掂條路線先再講

手足們打算幾時光復荃灣區?

快啲仆街死

亦好仆街咁講
唔報落佢度報落佢個仔度
仲痛

推到佢pk

槍打出頭狗

黑警死全家

邊一檔

【小柏林失踪】小柏林老母聽講在青衣長康街巿菜檔賣菜，大家如經過可向佢慰問下小柏林嘅下落，同埋請教下佢當年如何教小柏林扭斷人隻手

即係梨係狗黎甘撚熟
大家小心有狗入左post

唔知呀，得青衣嘅巴打去investigate下
大家可以同街市啲姐姐聯絡下感情，問下鄭太喺邊，同埋小柏林有幾叻仔

我講一般打工仔唔會升2次職

推撚到佢仆街

眾志二人係咪等48小時先出得返黎？

share世澤有過3000正皮

如果佢咁痴戀權力, 可能覺得用個仔換一哥之位抵到爛

支持柏林幫一哥含撚之後升做下任一哥.

叫夏洛特向佢獻花

好似住十六樓 好似

屌你老母好撚醜啊

吓！我覺得佢老婆好J過魔柏林個老婆好多

拉大隊去長康街市保護佢一家！！

818有荃葵青遊行

我發覺香港人都幾忙下......

去探佢兩老等柏林仔一家！！

有冇圖

有菜食

買餸啦喂

真係唔可以放過呢D人, 如果唔係示威者將會受到更殘酷既對待

黃世澤呢條on9寫野都post
不過唔怪得嘅樓主都一鳩樣

搵到料喇，

老婆返中環新世界6樓
公司叫shi international

大家諗住點保護佢！？

黃祖成無大學學歷。 仲要係少年警校入去。散仔升上去

會唔會係全港首位被全球通緝嘅警屍

推到佢永生永世留係大灣區做死狗

Push !!

告！告到佢賣樓賣老豆！

總警司呢?

咁威

推呀 英文掂果啲 一定要幫佢

推爆佢~~

柏林仔等收屍

賣埋老母家爺仔乸

老母老豆長康街市賣菜，告食環話佢賣毒菜！！

lm

我地可以點做幫手

向該區街坊大力宣傳

狗查狗冇可能

每個人一定總有d野在乎

幫佢叫五十杯珍珠奶茶，鄭太收

送花牌好啦
仲珍珠奶茶咁益佢

去唔到歐洲唔緊要, 可以去九寨溝, 祖國歡迎你呀都柏文, 呀唔係, 係柏林先岩

悼鄭公柏林千古

咁樣無咁好吧
話晒都係佢扭斷人隻手
唔好推啦
推得多會上熱門嫁

召喚攬炒巴打

推
sd信俾外國

頭先有人話16樓
唔知咩座
希望有巴能整理下

每日都要追擊呢條濫用私刑既仆街

祝佢前程似咁

揾專打人權律師幫手，要搞到柏林圍牆無得撈

哇，唔好覆啦
再覆就上熱門嫁啦

推到佢全家仆街

青大手足

有樣比你睇，細時已經賤肉橫生被商人當有趣

而且，除左大陸兒童，果時邊有香港土生細路笑到咁柒假？

佢老豆老母都幾靠面皮，
個仔咁樣都唔出聲道歉，
養不教父之過，
成家都係仆街陷家鏟

拗斷人手腕 罪孽深重到仆街

推佢上報

係嚴重傷害他人身體，可以終身監禁！！

呢啲已經唔係一般拘捕, 係私刑, 更何況被捕只係一般市民, 唔係乜野窮兇極惡既歹徒

啪淫表示未撚驚過仲話連登仔成班都係廢

推到有方法告

用自己嘅親生骨肉黎換權力

唔好再推喇，我好鐘意睇佢拍戲

一定要整個獨立調查委員會將呢啲潛規則踢爆佢

好彩有記者影到
你仆街啦今次 咁撚狼毒

等著拍柏林仔監獄風雲啦！！

推
推到佢成家一齊共享大灣區繁榮

我真係恭喜你呀

暴烈。34

可以考同考到係兩回事黎
個試有幾低合格率係人都知
得罪講大把人連高級督察個試都考唔到，成世兩粒，又或者40幾50歲先升到，到時已經太遲

CLS

推推先

推撚到佢做監倉嘅一哥

push!!!!

DLLM

我冇嘢講！！

我冇野講 我有權唔解鎖 我要搵律師 (背定律師電話) 我唔簽任何文件 我唔信任何警察 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號投訴你

push push

仲柏林仔，叔就差唔多

眾志記住 要檢查清楚

3x 總督察應該等做一哥果批黎

總督察呢個階級未係太高 刷下老細鞋 有SSP CSP幫你 面試時正正常常唔洗突出都十拿九穩 唔洗實力 算係公開的秘密

遊行帶埋小柏林去呀

由而家開始唔準講「推」或「push」，要講「7.21.金鐘見」！

推
一定要佢負上刑責

有冇嘢可以大眾幫手?

唔止90度啦
btw你個隻屎眼，睇唔到正常嘅

連哥望遠, 建議大型遊行可以置頂至當日ok??

警隊想升一來人士二來戰績。 親手拉一個落扣又多一份報告。 依家幾何會有大案發生。有都未必輪到自己。所以黎講呢次示威活動對於警察黎講係最大經驗值禮包。風險又唔算高。 上頭重視得黎影響力夠大
散仔有散仔目標。 惡。壓到場先比到白衫睇做到野。 咁份CV咪又靚仔d囉。

係我老花定點？。見成隻手掌摺埋左。

其實我覺得挖人眼條狗都應該一齊享大灣區榮譽

但講真。佢屈條友果陣。 條友係完全無反應。 會唔會係大家諗多左？。 除非當時人無左意識。 如果唔係應該痛到飛起。就算幾條友禁住都一樣會郁。

前一哥sorry sir香港航空前高層個仔！

鄧智兆同柏林sir係同一崗位！

而家就係暈咗照屈呀戇鳩仔

望下柏林個仔隻手
好似幾柔軟，可能可以360度摺

我咪講左除非暈左囉。 我都唔知係咪暈左。你確定到咩。

大家幫下佢上位啦

係無事使驚到電話都刪晒
無事嘅話警一定聲大夾惡

赤柱一哥

狗

都係唔好侮辱啲狗

垃圾 死賤種

嘩 勁！

721金鐘見

Push，721港島見

開槍殺人囉
實有一哥做

全力推所有721Post

一定要推到佢坐一世監

首先d狗咁撚要面
好似圍狗屋果陣黑警扮示威者
未天光已經澄清
屈手鑊野如果係假既
班狗無可能沉默到兩日
仲有d撚樣講咩90度就算撚數啦
隻手屈到好似你自己含到自己條撚咁
咁樣都90度？
你打返飛機算啦

。

唔係咁開心下話

咁撚想出名丫嗱

推，呢隻狗必須重罰

到宜家再睇到拗斷手張gif仲係覺得好心痛

傷者放返出黎未？隻手屈成咁，應該去咗醫院喎

勁到

英國巴絲要做野

名都衰過人， 柏林係德國咁敏感

扭

一定要舉報佢

星期一至五沙田《柏林回魂: 私刑屈人》放映會, 全城驚嚇, 大家多多支持

飲錯奶的兒童真恐怖

已成魔的柏林狗
)

the shame of civil servants

以後留港消費

721 金鐘見

利申：黑警死全家之再落18 層地獄生生世世輪迴做中國人

朱恩浩隻手應該無事，所以世柒話隻魔柏林犯酷刑罪應該唔成立？

可以告得佢未

告到佢冇得撈啦，唔好交稅養廢狗

推 全球通緝

禍必及家人？父債女償？

SHAME

Push!

除咗推post，仲可以點幫手

攪鳩佢啦

多謝沙田友!!

Bro好撚勁

有冇人take action

正仆街

鬼鬼鼠鼠偷番薯

幫佢社會謀殺

留番係香港共享大灣區榮譽啦

係香港都要做過街老鼠 推到佢去餐廳都冇人願意做佢生意

全球通緝

[突發］聽日下午3點唔好去尖沙嘴

正呀！

屌咁少人推

佢咁做得野大家要幫到就幫呀！

推 夠膽死咁樣屈人手
呢世都咪洗旨意行出大灣區

再推再推

狂推推推推

hahahah

又痰詠麟又啪林仔

佢d女女有人搵到啦 好撚正